一句講晒 如果警察開真槍

我見到最近雙方都武力升級左
警察嘅武力升級係以倍數上升
市民嘅武力升級仲係加數咁上升
依連登仔已經開始想以死相拚

一句講晒
如果到時警察開真槍
大家仲會唔會上街發夢

正評： 會， 老虎蟹都唔縮
負評： 唔會，都係縮返自己個龜殼度 一世抬唔起頭做人

而家個d都係真槍

慣左就無事（雖然好想唔慣）
發夢見到612開催浪彈個陣大家都狅走佬
但家下發夢係見到係往有煙既地方行

唔開心

太古地鐵站。。。

唔係開左就一定要縮/衝既 諗野要跳出框框

出實彈只會令我地更癲

Same as Ukraine

雙你老母
示威者有咩武力？

縮就代表抬唔起頭？
孫中山縮過幾多次仲走埋佬
保住條命先做到世界冠軍啊
be water

但縮縮下 仲有邊個出

燃燒彈

示威者有警察潛伏
十分暴力

完全唔覺示威者有升級武力

日後縮定唔縮好

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日終於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部暴力示威者都係警察臥底!

Agger